以後唔好再叫黑警，叫販毒狗啦

犯毒黑警狗

白粉強

死毒狗

隨時收埋幾百公斤
多撚過超市米架

毒犬

呢幾年嚟我深切體會一樣野：切忌溫水煮蛙